Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待

Now新聞台發表聲明，對有車長凌晨在旺角警署附近取採訪車時，懷疑中布袋彈受傷，並被警員帶入警署扣查事件，表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力。

聲明提到，該車長受傷倒地後，仍被按在地上綁上索帶，押返警署，表示極度遺憾，聲明又就車長在負傷情況下在警署內遭暴力對待，強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹查事件。

diu

DNLM

李澤楷

個車長無辜都俾狗打
唔敢想像勇武俾啲狗捉到之後點樣對待

直接去監警會投訴，證明畀世人睇監警會就係垃圾

今日警隊。香港垃圾

黑警：建議受害者向警察投訴科或監警會投訴

所以印證點解咁多浮屍墮樓，普通無名無姓被捕既人，根本連白車都上唔到...

濫用武力果part可唔可以唔好蜻蜓點水

文宣組出動

Bingo

話左黑警想殺記者好耐
各位記者小心

CLS

仲要係射後腦

行刑式

Now新聞台一名車長凌晨在旺角警署外，前往取採訪車途中，後腦位置懷疑中布袋彈受傷，其後被多名防暴警察押入警署。Now新聞台引述車長稱，在警署內遭暴力對待，身上最少有9處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、手掌。至於右邊面下顎骨裂，要留院接受手術，部分傷勢是在警署內做成。

Now新聞台又引述車長說，當時有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又用警棍打他的頭、手及腳，期間他已多次向警員表明為Now新聞台員工。Now新聞台表示，受傷車長為外判司機，當時手持印有公司標記的反光背心。

事發凌晨一時許，Now新聞台說，車長中彈倒地的位置，距離泊於旺角警署外的採訪車約幾十米。該台攝影師當時曾上前表明為同事，但被多名防暴警員驅趕。車長被扣留兩個多小時後，警方確認他有合理原因在現場，將他釋放，再由救護車送往廣華醫院治理。

DLLM死黑警！

Mon post狗 DLLM!

點解左膠冇阻止黑警打人

推
新聞自由

推

嘩真係仆街喎, 雖然一早知, 轉頭4點又唔撚認有做過
吊你老母一個大犯罪集團, 林鄭就放任唔管
新聞台職員無理由砌鳩你作野啦掛成班黑狗撚樣

推比Solomon 同其他美國議員

真核彈推

打完再左話你合理原因係現場
但你又無仇報

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

dllm 死仆街黑警

阻膠去左邊

3年後，無法證明投訴，無法確認有警員做過

核咩彈 連藍絲都認黑警有打人 但吹佢唔漲

中完槍仲要私刑最後乜案都無犯
屌你老母死黑警連李氏D人都得罪

黑警: 我後面就係共產黨

國際文宣方向

暴徒江永祥：有問題可以向警察投訴課投訴，按既定機制處理

真係痴撚線，而家根本警狗=皇法=啱撚哂
冇罪照樣比人打，冇後果
有罪比人拉真係唔信會就咁放過
乜撚野世界嚟，文明倒退

有辦你睇

一早有記者試過啦幾年前
咪搞左兩年最後話搵唔到個警員編號證明唔到係佢
之後就close file lo

會唔會係班警唔識廣東話唔明佢解釋？
打完輪到班本地既睇，先聽佢解釋放人

我地同一時間回post

真
一定打到死左

中完彈仲要俾人摳兩粒鐘
黑警衰過冇ICAC o個陣
利申: 睇華探長ge經驗

黑警:乜野李氏? 甲由王?

真,我識嘅藍絲都會屌林鄭同警察。但佢地撐政府咁解。

我覺得之後既行動都要考慮埋
唔好再話和理非街坊 拉咪拉48後又一條好漢

純請教
點解可以咁矛盾

死黑警

點解冇左膠勸警隊收手
國際觀感唔好睇?

同時
李家超：睇到㗎！睇到㗎！
有晒編號追查到！
冇可能查唔到㗎！

Push

希望tvb既人會中獎

now寫既新聞又冇講警署內既事

曱甴王子都敢搞

痴撚線 已經明目張膽咁打記啲人仆街到

大公報記者就有金身,NOW就打到豬頭咁

成堆賤閪狗

又唔見打cctvb

射中人之後第一時間唔係送佢入廠而係的佢入狗屋私刑 聽到都覺得荒謬 咁嘅野係香港警察先做得出

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

我識果幾個有兩個理論:
1.林鄭龜縮>>>警察放任,唔守規矩
不過政府整體方向冇錯,要支持
2.林鄭龜縮>>>警察軟弱,要更加強硬對付示威者
不過政府整體冇錯,警察變左磨心,要繼續撐警撐政府

大概係咁，其實屌林鄭我覺得已經係藍黃嘅共識,只係黑警果邊就依然有深藍支持,但部分淺藍已經動搖。

但可以肯定藍絲冇諗過北京係想害鳩我地。

報出嚟嘅都咁
冇報嗰啲

push

平時話示威者抵死,而家工作既可以騷晒D傷出黎

搞到小小超了

班狗閪落地獄

now 企硬呀

同為紀律部隊，消防救護真係真正救急扶危 香港英雄

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

4點鐘又要諗點拆

推啊

佢地角度 ：
now車長=now=成日影警察武力=黑記=唔係無辜

屌撚晒啲黑警

死黑警
Now定要追究到底

加埋之前印尼女記者 同記者頭盔中彈
仲要針對記者

打記者打議員 不意外
黑警同哥布林冇咩分別 都係咁撚野蠻殘忍

有冇左膠出嚟答?
普通人打人就一早出嚟阻止 黑警打到示威者打晒血就影相

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

黑警

究竟有無拘捕？如果無拘捕，點解鎖索帶？是不是非法拘留？

警政府就係法律

屌你老母

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

無人性

撞

努力選立法會係為咗證明立法會冇用

強烈譴責極度遺憾
唉

其實係好事, 打記者差佬難解釋

除非真實發生喺藍絲身上 否則都會合理化黑警行為 好似尋日有單老人家被黑警叫除口罩單嘢 老人家拒絕後被圍捕單嘢 佢哋只會將源頭屈向義士身上 話最衰我哋搞到立蒙面法

Btw 有人post 咗上去twitter NCM yue 都有retweet

小超會唔會報復?
定會炒左個車長?

Now有良心

now你告鳩佢哋啦好冇

呢d就應該要推上twitter喇dllm

煲撚大啦

事隔超過兩年，投訴警察課回覆投訴人稱已全面調查事件，包括查問有關人員、證人、相關紀錄及報告，其中一項「毆打」及一項「行為不當」指控，因「不能確定被投訴的警務人員身分」，故列作「無法追查」。

比卡超食屎啦

左膠欺善怕惡

😡

解散警隊

因為佢地都驚狗

記者乜撚都無做過都比人打到咁
可想而知義士入左去班狗會點行私刑
至少比其他人知狗係狗屋行私刑係真

Now tv係誠哥架

Now TV（前稱now寬頻電視／now broadband TV）是香港的收費電視台，由電訊盈科全資擁有的電訊盈科媒體負責經營

仆佢個街,個制壞架

唔好唔記得612 中催淚彈個外判司機

藍C logic: 一定係黑記特登放蛇入去老屈

核彈

講句我係tvb即刻放走帶埋佢去白車啦 now告黑警啦

煲底啦屌

真心now都比人打到咁
手足點算。。。

印尼記者都私人提告
冇理由Richard唔做嘢啦
你老豆家下俾共狗踩到上心口啊

沒有最離譜 只有更離譜

Democracy NOW

推到俾李生見到

黑警：打記者 打記者 打！

仲譴乜撚野責 投乜撚野訴 直接入紙告啦
日日口水交

狗隻表示: WFC

勇武巴會點

呢個都核彈feel

事件無警員被捕，被停職，法治？
香港已衰過第三世界國家
仲CLS過伊朗

阻膠表示只係個別事件
警察都有好人
無論如何都唔好用暴力對待警察

我地簡單d
黑警=

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

文宣組

黑警以為記者會又大把材料，好多片可以開行個火，點撚知次次都有啲on9野爆出嚟，將成個焦點落晒受害人度

恐怖份子

呢班冚家剷根本從來無當過記者係無辜

垃圾黑狗，除左打人冇野識

警務處處長呢
又話好禮貌

唔怪得細良響節目話藍憎柒婆既程度同黃無分別

狗閪無線新聞台

佢寫撚到好似now記者玩火魔法被捕咁

死垃圾台 幾撚時收皮

告呀

根本依家cctvb同文匯大公係冇撚分別，但好似仲好多人唔知咁，要整返啲文宣幫佢宣傳下

有白警frd話個個俾人打到頭破血流 好撚恐怖

衰啲講下次推大公報文滙報出去

咁變態？

魔警

有閉路影住都一樣做得出

日日都警暴

蓋

D老一輩睇開cctvb

唔好打啦打死人架

脫

你當全部人好似你咁弱智？發現新大陸咁
同埋誠哥=/=Richard

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

借位POST
report 帝吧

終於強烈譴責
車長早日康復

我地譴責一切暴力，除左手足

上次RTHK司機就瀨誤中啫，今次明拉入去打，希望楷哥告9死黑警！

我見過唔止一次啲記者借一借身位就阻住咗啲狗捉人
都見過有人因此走甩
我諗啲狗其實好唔鍾意記者

屌啦,夠試過班狗睇記者直播捉到人啦
而家黑警做咗全民公敵,有邊個係佢地唔憎架

黑警死全家

721
811
831

唔係點做 HKRP ? 有命出返唻已經恩腸左你喇!

國際

呢粒真彈黎 要煲到有禁大得禁大

參議院諗住轉軚投反對嘅真係唔係人了

所以你話唔殺cctvb 真係對唔住香港人

就連一間電視台都出聲明強烈譴責黑警啦
好心D大學有返少少骨氣好無

公安點會識分
所以阻膠有罪！
落單填命！

警局內狂打人根本一直發生 今次冇得再賴

呢個都要宣傳下

咁啲記者都唔想...
TVP例外...
同埋佢哋有好多方法啦~
又直升機又航拍~
而家啲狗其實都捉晒我哋路...

自己同事都咁撚無人性 仲係TVB做果班撚樣其實同黑警罪孽一皮咁深

...

黑警死全家

reconnect

終於有係香港有地位既公司出黎譴責警方

楷仔 , 你職員被狗咬喎 , 唔係由得佢嘛